一人一樣ot冇補水補假既工種

我先
Marketing人工低工時長
明知marketing好多野要跟頭跟尾成日要ot就個office hour 講到明冇補水補假 屌你老母
其實咁樣分明搵你笨又冇得出聲 有時要跑數跑到又冇份分佣

聽聞好多廣告marketing公司都係咁 仲有既可以分享下～

其實點解可以咁 點可以改變到呢樣咁唔合理既文化？
政府有冇得做啲野 訂ot點都要補水/補假比員工
我知好多人都一樣都係比人揸壓緊既

利申做緊

唔好旨意政府了

巴打有冇提議點改善到

我之前都係Marketing，完全明白你心情
仲要係細公司，有時要攪Evant同exhibition
星期六日公眾假期比撚埋佢，朝8晚11，然後同你講星期一早d返公司contact下d客，我屌佢老母呀！

直到而家做政府先覺得似番個人

巴打入左政府做咩位
我都考慮緊

有帶人分享下

*有冇